AOC de tg

中手場 當然冇viper 咁勁 都要識擴展
我鐘意玩日本

有冇人鐘意玩炮 /蒙古 加日本好似好勁

想約埋打街外22/33

Anyone

go